是日燈飾晚餐

燈飾正呀
今日仲係無心情？

Yes ar Ching